［靚晚］好西齊齊食，紅酒燉牛肉

話說小弟早排開左個youtube頻道分享吓整下野咁，主要係整西餐，之後都希望可以整多啲初階同高難道嘅嘢，除咗煮嘢食之外將來都有機會拍其他嘢，雖然唔多人睇但希望有興趣既巴絲打支持下！

希望大家都可支持一下小弟，等大家都可以喺屋企煮下西餐，希望大家可以嘅話就支持一下Like, share, subscribe, comment

Instagram:
Youtube channel: Cook 得 Chill:

整個扣肉黎睇睇，試你下功夫

叫Boeuf Bourguignon 係咪要開支Burgundy 煮？

中菜真係唔多掂

唔好嘥咗支burgundy 啦，用啲平價貨算啦